狂舞派3想講咩？

唔好放棄年輕人

唔好放棄佳仔

唔好放棄..